香港人返工返到好似跑馬仔咁

一出閘的時候，首先帶頭的是六表嬸，她凌晨五時已到粉嶺站等頭班車。哎呀，誰知港鐵落閘，等了一整早上連站都進不了。

緊隨其後的是七叔，住山腰的他知道沒巴士，特意提早三小時出門口行落山，不過沿途都是塌樹，全部都是樹，七叔又忘了帶備開山刀上班，唯有在叢林中探險，希望他日落前可以出到市區吧。

轉入彎位後，見到四姨婆「飆咗上嚟」，逢人過人，在上班人潮中穿來插去，來到九龍塘站，她一見到沒列車，就以9秒9的速度衝去等接駁巴士，但可惜最後都上不到車，因為根本沒有接駁巴士。

來到最後大直路，一隻黑馬突然在外檔衝前，如入無人之境，直衝終點，成功返到工。

望真啲，這隻馬的編號是「777」，由禮賓府到政府總部的距離只是1.2公里，Google Map估計需時兩至三分鐘。

故事純屬創作，如有雷同，實屬不幸。
(圖片來源：蘋果日報、香港01、網上)

推

丹@如有雷同
Facebook:
Instagram:
Website:

馬仔今日都唔洗晨操

做隻出色的馬仔

我地連馬都不如
然後明天賽事又繼續

想學跑馬但又的的了了做乜鳩
不倫不類

唉 好撚尷尬 見你比心機打咁多廢話 唔忍心負皮...